食飽未

????????

#3 ?

個腦壞咗
要包一包佢

未

吃

怎解

咩科
鍾唔鍾意先
唔想家人又煩埋自己個份，明嘅

咁真係好沮喪
得呢次midterm測得差？

咁可以試下其他方法
認定興趣就唔好猶豫

我依家已經開始懷疑緊自己到底係咪真係有興趣

開始咗都要頂埋落去架啦
讀到攰就上嚟呻下 我都聽
堅持到底實有嘢睇嘅 ok?

餓了

頂唔順 好眼瞓

忘了帶外套 慘

唔想食嘢 點算好

成個人好唔舒服

同我食酸辣粉？

你得閒咩

我都係
今次真係病 學校好撚凍唔記得帶外套

11月中可能會得閒點 應該 我諗

我都應該得

。。。。。返咗屋企未 沖熱水涼

三日無食過嘢 淨係飲水同咖啡

飲熱水 食橙 早點瞓教

ching你做咩呀

我都唔知 完全無胃口 無肚餓嘅感覺

好的 我再思考下
11月尾要考仆街stat 交project, assignment
我諗早點做都無問題
如果唔係就1月食

有排

same

你幾時考完試

仲上緊堂？不如上上下走啦

你就好啦有人陪你食

12月中開始考

溫書 木上

咁遲

凍唔凍呀

你呢

凍死我真係

12月中考完

走啦

咁你返到家唔抖下？

自己一個食都ok

傻9

傻陳

做咩唔帶衫呀

拎咗出嚟唔記得放入書包

喺hall

住hall真係感覺好孤單 世界好似得自己一個咁

以為你返咗家 咁你食嘢未

病咗都好似無人知

Roommate呢？

無食過嘢呀 唔想食

我病咗都是木人g

唔知去咗邊 無問

快啦，去
立即 張開口 吃

唉 大家都要take care

瞓得好唔好

無胃口

is
溫埋呢2課先再覆你
陣間再講

唔好 好似無瞓過咁 成個人好攰

我好似開始打鼓

好 加油

去食啦

仲唔俾我捉到你

不如quit hall

屌你唔早講
我拎俾你

好遠呀

Sorry
Ok Concentrated

點早講呀

有無fd屋企係個頭 住佢地
我有fd is咁

你唔搵我

我都想有 利申 無fd

返屋企未呀傻狗

點搵呀

未呀 仲喺度呀我

我屋企去沙田20分鐘

塵仔 有樣好好笑嘅嘢

住hall唔是有好多嘢玩？

屌你立刻死返去

乜嘢

現家吃麥記
我企喺度溫成個人熱返哂

乖啦返去食藥啦好冇

哦！！！！收到哂！！！

唔得架唔溫唔識弓弓

Btw 今日我玩到2粒20

食桶飯 好爽！！！好耐無食

芒仔塵仔吃未

就來悶死
唔想溫

就到家但好眼瞓

推

4

打撚哂喊路

唉唔想測 寧願做功課

7

8

9

10

點解可以無人

我po透明？

星期五我就升仙了

屌自己推咗一頁

大家好

🤧🤧🤧🤧

傻9
返屋企未呀

Dllm我就唔信無人講嘢

頭先load唔到你comment
Damn 得你見到我po 毒撚到
達陣

勁了

塵仔眼睛是雪亮的

知咩料啦

你對眼都

點

我盲的

咁了

酒仙

好了

笑撚咗

捉住

咩好了呀

食夠未

Cls 點會飽

咁好了

邊方面

食桶飯邊夠飽

你地唔洗食？

咁都派

基本la

Badbad

怎解了

沒原因

立即喊

快 最中意睇人喊

黑心到

咁都比你發現到

醒目架嘛

信咗一秒

事實ok?

凡事唔可以單睇表面

你仲想睇乜

睇埋入面

點解咁早醒

唔洗做咩

做完廢青啦咩

係窮啊

加油
放幾點

唔知 我估5點

咁好快過
加油呀

今日fd陪都好啲

Yes
Fd>>>all
I love fd子

不洗吃？

等緊吃

吃咩

豬軟骨

唔好食嘅

呢間ok wo

邊間口竹

唔識 普通茶餐廳

咕嚕肉好食

呢到冇

渣ga

我都唔想

我同學瞓咗
等佢醒先去吃

一嘢拍落去
大叫 老子我餓了

笑咗 佢唔舒服呀 唔搞佢了

哈囉非花

拜子

Woooo

有無掛住me

Diu

Yes
Baby where did you goo!!!

笑點低到

[/quote]笑咗 佢唔舒服呀 唔搞佢了[/quote]

邊個笑先

下我認真緊

又笑

做咩摺了

，，，你唔講我唔記得咗

從不笑

現家落去吃嘢

會唔會咁快唔記得

（摸頭）你就是最好了！

啱啱瞓醒

真心了

食乜

炸魚薯條

大家差不多時間

夠飽咩

朝早返學ar me!!

No 差點想買多個餐吃

噢！！ 誤會了！

傻豬

你今日有咩做呀！

咁都傻豬 唔係啦！

炸魚

要返工了

咁 肥 豬

想食炸豬多d

Now返工？辛苦你啦

我又餓

一陣又有得做電燈膽

點解又有街出

頭先同個fd返工 然後佢話不如今晚一齊食

想做你fd
咁你今晚食乜

約我
放題 不過前幾日先同佢地食完

聽日1點
不見即散
慘 幾時2 vs 2出街

Ok邊到等
Never

我都唔知
又扮嘢牙

從不扮

無對象姐你

關咩事

你真係

放工了

我屌你

快

damn

麼牙

唔比

....

飽ed

Arha

乜

搵佢

邊個

除褲

你除咪算

比啲誠意

唔理你呀我

小氣到

笑死

今次又笑咩

笑你話我小氣

咁都好笑？

無笑了

做得好

再見

冇見過

痴線又笑

發覺你講嘢真心幾好笑

發覺你笑點真心幾低下

以後唔會再笑

然後下一秒又笑過

忍住咗

叻喎

必須的

有啲料到

學你

一早超越我

呢個係無可能嘅事

已經係事實

不推了

又放棄

278
沒可能到1001
慳返啖氣推你個個

睇小自己做乜

鍾意周圍走 推哂你個啲

乖乖地留係到咪幾好

我好曳

打pp

你自打

我乖過乖寶寶

打我

我唔會打你

再扮唔似

做乜9

好q

你更可愛了

好像都睡了～

害羞

唔想洗頭

你做成點呀

依加份野1207字

快到咁嘅，繼續努力!

今晚第5晚啦

哎! 幾時交! 繼續!!!

12號

1112222222222222222222 OK 好快啦

等到星期日有朋友上年做個份參考應該會更好

好飽

要啦 拎嚟睇下都好 好勤力

食得飽係福氣

冇扮

發覺我推就屌我
其他人就唔屌

你好好戲

真性情

正係恰你一個
屌係因為你推上嚟先 明明無人見到

融入戲中

屌就癲

瞓木

好攰

瞓啦咁

佢一推上嚟個下好傻仔 好想話下佢

轉個頭先

明了

5

我都明

唔想瞓覺

一世都唔想瞓

抵啦

嬲咗

黑心

唔好啦

真係好嬲咁

都話白雪雪

係 紅都面曬

好唔開心
食唔哂碗米線
浪費嘢了

教我白啲

想扮可愛？

爛面咪紅

搽多啲粉

個啲似玫瑰座瘡

無

我認

好攰，想發癲可唔可以

Ok

好掛住個中學同學
但佢每日返工都好攰 不想找佢講啲咩了

每日對話就係我好掛住你/我最鍾意就係你!!!
太掛住了

Gay

唔講了
心情真係ho lun sad

Is

早抖

好好放鬆下唔好諗太多

Nite

可以睇下之後應該要做咩

屌你老味臭雞

屌你老味on99

我真係火都嚟

啊屌你老味 句撚句有骨 正臭雞 收嗲八婆

咪撚踩人底線啦八婆

就當這場內心戲不好演

唉

咩事

無了

咁就好

Sor lor

BB做咩了

去食個下午茶啦

詩詩

落海 啲icon好得意

我都覺！！ 我之前無特登save佢地
佢依家直接比所有人用

我鍾意呢個表情+動作

好得意！！

仲好邪惡添

你曳曳

好撚想一巴巴車埋去條撚樣

是摺咗了

同我食炸雞脾

Bb返來了

不想返了

想個人有用小小

岩岩補完習

我都想食

我條差電線壞左

補咩

我想食了

快啲買完返家

都係返補習社

咁夜邊到有

買完了 食埋飯先返

我都唔知呀返咗屋企食

食咩

雞

點呀咩料

雞記？

係呀

唔知點解覺得好攰

唔洗比面我

食咩餐

我都係 呢個星期過得好攰

咁你比塊面我

E1

係精神上覺得攰

點記得呀=.=!! 食桶飯好食好食

why not both...

2樣差好遠架

hea覆

係咪因為功課太麻煩呀？

呢排真心幾攰下 好想放鬆下

唔係去打波咩

(輕輕摸)

呢個唔係主因 功課其實都好少事
中期呢份野基本上有交就得
寫垃圾都冇所謂
呢排又成日都發怪夢 好多野都有心無力
有d野可能潛意識係想去做
但生活中又冇咁既動力

告你非禮

好難就到時間 一星期可能得1日
同埋自己好多都hea打

咁的確幾攰
你係發咩夢？

(掌嘴)

唔可以HEA打啦，BOOK咗埸認真D 叫埋媽仔打囉
1星期得1日都好好!

熊b整親 之後發夢想做修理公仔
之後呢排都有諗過呢樣野
但我知一定唔會做呢行
有幾晚發夢都出現過女仔
都係會悲劇收場
夢中夢之類 好多怪夢都試過

叫媽媽會仲hea
一個人好難認真打 打完要接波架嘛

修理咩公仔?
當興趣去玩下試下都幾好嘅
咩女仔？記唔記得比你咩感覺~

你已有

其實是想可以保護到想保護的人了

又係你ON9 WAI 唔撚洗做功課牙

你游去馬交算啦

帶我去馬交食葡撻OK?

正一死戲子

咁都係要做架

可以的

Woho
綠帽狗

想更強更叻了

喊咗未？

呢2樣你至拿手

自私到

一起底就知啦

屌你

努力一點 支持你的

講得好，所以喊是沒用的
做嘢未

點解你可以咁warm

一識你已經係咁

收到wind ching游過去...

笑咗姐

我都是，揾緊資料 sosad
D同學好唔好玩

趙X

帶我去OK?

吹?

戲子

恭喜你

自C

加油

Woho

HI樓豬

出名warm同細心

我都想做個體貼嘅人，我真係完全唔得

自己讚自己

No

No what

Not樓豬

You are

Am not

做緊咩

無話得唔得 係你做唔做既姐

準備打機

你不認同嗎

我認同

No say la

目標 要做暖男了

打完未

其實打到悶

唔認同
清楚

好！ 暖我

咁唔好打
做運動未

準備凍，帶外套出街

唔做

是但-.-

已經夠瘦

決意做肥仔

帶你出街得唔得

難d

絕對可以

已經成功

講過唔中意

咁我唔帶外套了

知道

Yes

好

唔敢呀 你當自己係醫生咁樣
你唔可以比自己失手
要面對好大壓力
唔記得了 通常都會覺得開心
之後就會好唔開心

我一日兩罐可樂，唔好鬥肥ok？

omg 呢個正

真係又起又跌

☃️

早晨

我好睏

我都係 Zzz

做咩咁早起既你

做完功課，瞓咗一陣又俾人嘈醒

咁慘
返工

星期日冇真毒

得你偽毒

我三罐

你先係

Hello

有

慘了

答巴士～好似吹親冷氣 好頭痛

第一次咁頭痛 我整小頭痛

極*

坐過咗兩個站

好攰呢個星期
以後只有更攰

唔想返家了今晚

Anyone support?

十卜了

非花 摸摸頭

好啊

點解....

要唔要傾下計啊同你？

做咩咁講！！！

見你好sad咁

多嘢煩係真了
成日都sad

定係你想同我傾計

想屌死呀哥條女

逐樣逐樣來囉

仲一齊緊 佢又搞乜

咁諗你會開心啲既話 你咁諗啦

咁姐係我諗多咗了

好多嘢做唔到 都係要繼續做 真係好煩

你咁可愛 同你傾計無問題啊 傻豬

例如呢

唔可愛了
我唔係可愛的人了

兩老去左旅行 條女上左黎 呀婆又上左黎煮飯
呀婆一見到佢就拉住我落左街 老尷到

為甚麼呢

超難講

呀婆特登上嚟煮飯咁好嘅！
不過點解係你地兩個落街而唔係佢地

我呢啲是on9了

我以為叫呀婆上黎煮 條女就醒水唔上黎 點知
一睇都知佢地厚面皮 無當過我係人

咁條女無諗住同你呀婆fd?
你有無試過開聲比說話佢聽

食咗10個芝士撻？

一睇都知無
岩岩匡智出黎話幫呀婆手
我話 咪扮野啦你
條女 笑到成個撚樣咁

大快活下午茶

炸雞脾紅豆冰

觀點與角度問題

點解要咁做呢 咁真係好港女好無禮貌 點解可以仲一齊緊
屌 串得好 靚波

你講我聽

好啦 我信你了

要探家人了 但走嚟走去都真係好頻撲

我不說謊的

辛苦了
但陪下佢地係你可以做的事..

下我覺得佢地好襯
港女配匡智 結左婚咪大把野睇 唔知邊個煮飯做家務呢

我都係
開頭傾計會9up 咩都亂講
但傾耐咗就不會了

沒錯 所以做唔到都係要做

食飽就上路

真係救鬼命 但佢地好似都半同居咁啦 成日喺你屋企瞓？好似都相處得幾好咁

帶我走

真係要食蕉先屎到

食左飯未

未呀

上嚟訓阻撚住成家人 好唔好意思
做人女朋友做到咁 仆街

試下跑過去 可能好啲

咪係 但其實佢地好似真係相處得幾好 點解咁港女都忍到？

你可唔可以咩住我跑

跑唔郁 我太肥

我都未

只要你咩住我就可以

現家食

老母成日話 匡智有人要都偷笑
年頭係親戚口中講過佢地分手 好似一齊返

試下唔好咁懶

下真架 你老母咁mean ge
復合了

快點咩我 頭痛

姑媽煮飯哦

Same 啊

乖女

踎低未

諗緊食咩

屌你老木 食撚晒我啲芝士蛋糕 唔留返舊比我

唔知頂到幾時

你咩我
你踎低啦

踎咗

做咩唔返家食

咁撚衰嘅 接受唔到

得，我上咗了，快跑

未食飯冇力

咁你食完先咩我

盡力

等我

條女仲留係度訓 多個外人係屋企好撚唔舒服

做咩仲未食

如果係傾得埋嘅 我唔介意屋企多個人瞓

由一開始都無打好關係 而家點會關係好
係關係好 我又無咩所謂
屌

未餓

港女好難fd（好似係

定時啲食

好夾

唔定時會點

沒錯 又作病

胃痛

你咁好

驚了

快點食

犯眾憎之鬼

快撚啲分手
結左婚仲住係度住真係大撚獲

做唔到都是要做架啦

你不是哦

土地問題
所以希望佢地快啲散算啦

屌好彩呀婆留係度陪我
如果唔係我就對住佢2個
佢地對住我唔會收斂下

對啦 好彩有呀婆陪 無咁孤單
爽了

咁夜

無計啦

好味

死肥仔
反省下未

星期三去太空館

有咩好彩

唔明

做運動啦你

仲有你

佢地幾是返嚟啊話說
去咗邊玩
兩老一齊去旅行好sweet

一陣去

咁真係幾好

得你肥

15掛
泡菜國 真SWEET

我要左

係呀 係咁架啦

開心開心
二人世界都是需要的

但我需要兩老陪伴

婆婆煮咩比你食呀

屌你老木

爛飯..手撕雞 豆腐 菜心 排骨

大廚

你其實都幾肥

我唔嫌棄佢

你幾時煮飯比我

唔知 好耐冇去

上次我著住拖鞋見都無嫌棄我

下次再黎

好遠

下次會波鞋返

你話呢

你食埋我個份wo ching

Why

好多嘢食

係咪 新蒲崗富臨係咪嚟

喺附近

快點嚟 留個位比你

你都食哂啦

嗌多碟乳豬俾你啦

咕嚕肉

乳豬不好食

咁鮑魚la 好似冇晒咕嚕肉

咁叫伊麵ok?
鮑魚都不好吃

腳指

笑咗

下次雞記約定你

巧der～

條女又去完街返黎
開心完一陣

當自己屋企 不要出房啦

準備病

嘻嘻

飲維他命c!

我無房

比力你

屋企無

瞓sofa唔好理佢

正能量

佢霸住張按摩椅

去買啊！！

係！！

咁你依家喺邊

小巴直到屋企樓下了

你真係好nice呢

而家係廳嘅角落頭(姐係我間房

明天去買啦好不好
飲左好啲啲架！

謝謝 我是老姐姐

有無門，閂埋佢

好der~

想知你幾大

乖孩子

我好曳。。

咩意思

所以！ 要乖啲！！

晏啲閂

我明你講咩了
還好呀

我會一早就閂

唔乖會點

廢事呀婆以為我閂埋門唔知做咩

會架咩 咪就係休息

老過很多人了

頭先差啲捉唔實個書包，sin落地下

不是了 都差唔多

唔乖既我會打你屁股仔

想比你打！

同你？

你唔好曳曳！

唔係 係我之前識嘅人

我想了

笑下會開心d
要笑下先得

係啦 我都感覺你比較細

你曳我都唔會忍心打你

諗緊下年揀咩科

咁好嘅你 打我啦

唔打 暴力nono

我成日打人

有甚麼興趣

細力 玩既ok
大力nono

咁早休息怪怪地

(笑)

不怪哦 不休會死

This

Fd sin 打

頂

真

笑下好

所以我打完佢地都會比佢地打返

傻b來

望住我

但我對你會好溫柔啦

我聽到佢地張床係度un 勁撚大聲...

我都好溫柔

你去拍門，係咪有咩事呀啊哥！？

我就知道你係個咁嘅人

屌 燒春袋啦

你擔心你啊哥架嘛 ！！

搞完開左門啦

下咁快架？

咁快睇穿我

匡早洩

粒你

笑咗囉

終於氹到你笑

我成日笑！

笑多啲會瘦

咁你一定好瘦

示愛？

訓醒又要返學 好不安

返幾點

飽了

寫緊卡

開工未

寫完未

9點 想走了 上星期走咗

人在日本

唔好走 打起精神

屎忽鬼

John?

快點

個堂廢 返去照住份note copy and paste啲command 但因為上星期一派咗測驗卷 我未拎 如果唔返我驚冇機會拎返

咁你返去拎啦 返去坐囉

Zzzz

9:00-9:50 之後12點先有堂 所以好想走

上完朝早個堂去食芝士撻

瞓未

未呀 仲有一堆

有幾多個人

連登40

咁姐係仲有其他

熊B既朋友 個邊先難寫同有幾個要時間準備埋禮物
要用英文寫卡

你都幾有心... no... 麻煩死了

邊個對熊b好 我就對邊個好

我對邊個都好衰
但你都對我好好

熊b係個好人